鄺俊宇怒批「777女士」「不知羞恥」「攬炒之母」

行政長官林鄭月娥在立法會答問會，民主黨鄺俊宇批評林鄭月娥不知羞恥是「攬炒之母」，唯一殘存的作用是成立獨立調查委員會後，鞠躬下台。

公民黨楊岳橋則指林鄭月娥一錯再錯，推出民生措施只是買贖罪券，並拋擲一個「醜」字揮春，被立法會主席梁君彥逐出會議廳。

live有睇到 等有片睇多次

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

泛民幾時肯私人檢控狗隊
濫捕違反基本法28條？

做野啦dead body

法治未死
有險可守

不過今日AY倒轉咗個醜字

其實唔止咁少 好多冇報出嚟

上次已經鬧咗佢十五分鐘
今次又鬧多佢一次

好正